請求新法師：「燒焊師」

本人在此希望有真正既裝修佬帶埋焊接工具
開花既時候可以焊左地鐵個鐵閘佢

另類連儂牆 家家戶戶都知道

工程撚組隊一定係最高防

我又唔識工程而家冇計